有無人覺得班工程狗好撚煩？

屌你老母日日幾廿個post
驚撚死無人知你係狗咩

Ching識波工程狗冇一個係無辜！

都好過啲gpa得2.16嘅asso狗上嚟叫春嘅